地鐵隔離35年樓 vs 搭一程小巴到地鐵15年樓

同價錢
同一個站

鐵路隔離35年樓
一程小巴15年樓

補充 35年樓未大廈維修

嘩, 好難揀
幫推算

我屋企
5分鐘到地鐵

鐵路隔離
五年後升幅會高過一程小巴果間

講埋邊個站？

35年樓近地鐵.
大廈維修完, 你咪又係可以叫高十幾廿萬價.

如果一程小巴果頭環境好過地鐵隔離，揀係揀環境好果頭

按揭上限好似係70-樓齡（35）
基本上下手好難接到貨如果冇30年按揭做

如果只係一程小巴既差別 真係要睇埋周邊配套先揀到 我睇食肆 娛樂 環境仲重要

地鐵
地鐵冇可能汁
小巴線會Cut

揀近地鐵啦

買樓買地點

小巴要坐幾耐 幾耐一班？

楂開車緊係新樓

你直接講邊兩個屋苑應該會多d 建議
因為小巴一程真係可近可遠

到打風落雨既時候你就識選擇

面積一樣嗎

不過有經驗小巴獨市既會不斷加價又小車
之前住觀塘就係咁

自住當然小巴樓，但投資一定地鐵樓

同一價錢梗係地鐵隔離

路機唇

小巴你肯定上到車？
識簡一定站隔離

交通方便真係好緊要，特別係自己無車

番工搭果程小巴可能大排長龍
落大雨打風假日小巴班次可能少左
凌晨番屋企小巴可能已經停左
放工想快啲番屋企，仲要再轉車真係好累

投資角度
喺地鐵隔離永遠無得輸

如果比較15 mins 步行距離15年樓會可比性強d
小巴一程幾耐？

唔知點解即刻load左綠楊同深井

係總站定中途站? 等車耐唔耐? 容唔容易上到車?

深井好似太遠，用荃威荃景會唔會好d

全中
利申:住荃灣

青衣? 我諗要睇後者有無巴士到, 即使唔到正門口都可以. 而單靠小巴做接駁既地方一落雨就玩完絕不考慮

我住過麗城同荃景，
雖然係一程車到地鐵，
屋苑人多等車都係要d時間

港島撚load到杏花邨同藍灣

其實好多有山嘅地方都有依類盤 e.g 黃大仙 北角 西營盤

究竟點解連登會咁多人話自己係住港島 九龍 新界 住左廿幾年北角 問D人住邊會搭你尖沙咀 九龍灣 西環 從來未聽過新界 九龍 港島 港島淨係上環去杏花邨都成4個字 九龍由長沙灣到油塘都要半個鍾 新界由元朗去沙田都要9個字

荃威個堆點會15年樓

直接講邊兩個屋苑啦，呢度會同你爭咩
住邊度唔會剩係考慮搭唔搭一程小巴呀嘛

有大波鄰居果間

小巴係可步行定唔可以先
行幾耐同使唔使上山都爭好遠

等得黎都行到落地鐵站/西鐵站

巴打我都係 我估應該係綠楊新邨同深井碧堤半島？

舊樓仲實用過所謂新樓，仲要近地鐵
根本唔使諗

+1 搭一程小巴先到地鐵
市區同大西北差天共地

觀塘站

咁緊係近地鐵啦

觀塘站附近有35年樓？
牛頭角站下話？

地點靚
50年都唔係問題
當然睇你近邊個站

綠陽同愉景新城又點揀好？
一個地鐵隔離，一個有天橋行7-8分鐘到

自住定投資都一定係地鐵隔離唔使諗⋯⋯過來人忠告
利申：由細到大都要等小巴等巴士等到個人性格都燥燥地
九巴有咗個到站app先心情好返啲 零願畀多一兩蚊 都唔要等嗰架唔知幾時先會到 到咗又唔知有冇位嘅小巴⋯⋯

我諗都唔諗all in 愉景新城
利申 無錢買 但一直留意緊

30秒到mtr路過